C朗將在葡萄牙家居隔離，將不能參加歐聯對里昂次回合比賽。。

《米蘭體育報》和《都靈體育報》的消息，在疫情好轉之前，C羅都不會離開葡萄牙在馬德拉島的家中，並且將居家進行隔離。

據報導，即使歐足聯決定讓尤文與里昂的歐冠比賽繼續進行，C羅也無意回到尤文陣中，在疫情較為嚴重的時間段內冒險進行比賽，C羅在對陣國米的比賽結束後離開 回到了葡萄牙，現在正在馬德拉島的家中陪伴母親。

由於疫情的嚴重性，葡萄牙也開始重視此次疫情，C羅也將居家進行隔離，直到疫情出現好轉。 尤文昨日已經官方證實C羅將繼續待在葡萄牙，而C羅的隊友魯加尼已經被確診患有新冠肺炎。

停埋個歐聯佢啦，成個歐洲就變疫區

里昂怕x咗，投降
當3:0

隊內有人中撚左肺炎仲踢?

乜嘢叫做尤文

我朗團火去咗邊？

係屋企

尤文圖斯

用FIFA 踼歐聯啦

冇事先做到世界冠軍
到時個肺花撚咗 有團火都食屎啦

C朗係咪生涯第1次缺席訓練

出Rugani贏硬

比人捉撚左呀

無理由㗎喎，之前我朗比法國唔知邊個茄喱啡坳跛咗就即刻拎歐國杯冠軍

條柒牌友之前唔係口口聲聲話擁抱支那人咩,
做咩而家咁驚

樓豬真係支那種來

啱囉 今年又攞歐聯

除咗加泰 開口都係偽君子
拜個早年

又話去意甲挑戰自己
依家面前咁大個挑戰又唔返去挑戰肺炎

巴塞對拿波里會投降嗎

就係呢張
咁大愛應該去支那火神山入面隔離啦屌

祖記成隊都要隔離仲有得踢?
定係咁都唔洗隔離

图

冇能力就咪X踢歐聯啦
意甲的臉都畀你丟光

在家食雞胸,訓練

青年軍

希望c朗健康
Btw羅乜撚野

我朗親口講，威好多

成隊一齊慶祝 得佢一個要隔離？

歐國盃傷出都贏

今次一樣得

最驚應該是里昂wo

跟住傳比巴黎性日耳門

班連登仔街都唔敢出
走去串人

一開始咪話左驚囉

台灣譯名

大陸app

一陣又比人話支那狗

個肺有兩團

牙朗咁既體質如果中左會點

馬德拉島遠撚到 洗唔洗咁驚

眼神防守
咪撚走埋嚟啊

一路帶波一路咳

Plague Inc Madagascar

祖記仲有得踢咩？個個1隊球員都做晒親密接觸者啦喎

我係沙利就捉佢上去踢前鋒
睇下邊個敢mark佢

點睇牙朗收咁多錢係到wfh

（確診）

你點影的

我朗 最新情況點

又話大大力擁抱，依加有事第一個著草

咩支那app黎 好好笑

佢個馬德拉島遠撚到 洗唔洗咁驚

明就得

有錢佬點會有事
係死都死窮撚先

On9

就係有錢佬先唔同你搵命搏

係咪佢買咗個島？好想知啲球星足球以外既生活係點（洗錢個方面）
每場波完咗就即刻上私人飛機走？咁喺意大利有冇屋？

佢果到出世

國米最撚驚

全部球員wfh啦 用fifa分高下

半秒好番

拿，比哂意甲意盃歐聯祖記
唔滿意果隊同祖記立刻踢番場分勝負

事實你係

類似香港既長洲咁囉 都有好多當地原住民 同埋C朗好似就係呢個島出世

話時話個島都出名係畀遊輪停泊中途站

佢係個度出世

你估祖雲其他人唔洗隔離？

照出Rugani
嚇到里昂成隊唔敢落場

馬會可唔可以開盤，確診主客和？

C羅的隊友魯加尼已經被確診患有新冠肺炎

佢呢度出世架
都即將喺呢度死（過幾日）

唔係成隊都要隔離咩？

笑柒死

牙朗：我愛中国人！
下一秒打柒公安

唔係嘛 其他球員冇事咩 唔使隔離

上次對國米更衣室成球慶祝

懂球帝

3月12日訊 據阿斯報記者賽恩斯表示，C羅已經進行了兩輪新冠病毒檢測，萬幸的是，結果均為陰性。

無事

假陰性丫唔該🙏🏻

一帶一路一咳

之前係曼好似有返過葡萄牙陪老豆

大把啦，傷左咪缺席

決賽: 祖記對拿波里.
肺炎大戰

最閉rugani上場波可能已經中左招
去到個島 有咩事邊個醫牙朗

double check完都陰都幾難假

比人個禮拜人工出嚟成間醫院去哂都得啦

空運醫院？

葡萄牙有兩個大ge 外島
Azores 同 madeira
madeira大約兩個香港咁大 阿朗係度出世
有冇留意葡超？ 馬里迪莫就係madeira ge 球隊
另外辛達卡拉就係Azores ge球隊

阿朗係都靈有屋
正常球員都係搭車/揸車返歸啦 又唔係住好遠

佢老豆唔係好早死左咩

好似踢緊曼嗰陣死

C郎第一千場，唔會係。。。。掛

所以我求求你 快撚啲中但又唔好死
以後就帶住個纖維肺同腎衰竭咁活下去